有無keyboard討論區

請問有無自己build開keyboard嘅group 或者 keyboard enthusiast 嘅 channel

有無人想要mx keys 用左幾日

LIHKG機械鍵盤集中討論區(30) 新手睇頭post | GMK你個模壞咗呀